點解係叫春

唔係叫夏 叫秋 叫冬

點解叫春袋

唔係叫夏袋 秋袋 冬袋

柏豪新春袋